明日香港：許志永因討論時政被捕 不知罪名去向下落

內地著名維權人士許志永被當局批准逮捕，但未有向家人透露許志永涉及的罪名和羈押地點。

報道說，許志永與多名維權人士去年12月初在廈門參與聚會，討論時政和國家的未來，其後參與聚會的人士被指煽動顛覆國家。

許志永今年2月15日在廣東被捕，被帶走時公安口頭通知涉嫌煽動顛覆國家政權罪行，並會實施指定居所監視居住。

[size=5]又係時候 share 下[/size=4]

下條片，同大家講吓依家啲狗捉人嘅策略......
點樣師承納綷

等睇人話睇錯許志安

借個位 立會事實處